伍乞衣出賣義士，求report

有個義士早前比人拉左，
係果個藍屍起底網，
張相比藍屍廢老錯貼左做伍乞衣張相。
佢即刻賣隊友轉貼左個page嘅資料黎
澄清自己比人點錯相，
有哂人地個人資料。

唔該大家幫手report，唔好令義士被影響

自推

推